睇邊個覆留言既背景問題

而家睇邊個覆留言既時候
背景會變左透明
好混亂呀喂